錢小豪：輝煌時風頭勝過李連杰，卻因怪癖前程盡毀

太極張三豐真係好好睇, 打得好精彩
果年錢小豪先30歲, 而家竟然要淪落到去無線拍劇
李連杰真係要多謝佢

果時都拍大頭綠衣啦
無分別

做主角拍鄭秀雯

錢小豪係林正英嗰期嘅人
本身拍埋去李連杰都係做第二男主角

你再睇睇李連杰九十年代嘅拍檔
其實好多都係喺回歸前後轉緊型（北水北流 / 外流，港產片已經少大投資）

趙文卓宜家都係仲掛緊黃飛鴻個朵搵下食
于榮光去大陸拍電視劇
得甄子丹係撈得起 但係人哋係喺荷里活拍咗十年vcd先至等到一套破殺狼

所以錢小豪就算冇偷睇人底褲都好難再埋到堆
就算有運都最多係做tvb好似黎耀祥拎幾個視帝
又或者好似倉田保昭咁做武指再得閒過下戲癮

其實如果唔係佢偷睇底褲，Juno都未必會搵得返佢拍戲

咩事呢排係咁出post撐錢小豪？
拉

最後果句笑左

笑左, 咁有型又大隻, 都要睇人底底

其實單野點解會不了了之
明明相機裡面有曬證據
如果係而家發生既事死咗9世啦

私了左啦, 佢食正條水應該搵唔少, 當年仲拍住李連杰,見到佢咁真係好可惜

原來佢前妻係郭秀雲。。

個樣唔夠正氣

戲屎
大個睇番大頭綠衣
佢真係唔識做戲